五個月喇，知唔知咁耐以嚟黑警最怕咩

唔係磚，唔係火魔法，係呢樣

真係隔住個mon都feel到痛，所以手足千其唔好，唔好，唔好亂咁帶出街
*會俾狗告鳩你的[/gold][/gold]*

但係孫子兵法教我哋，虛則實之，實則虛之點樣有效嚇退警犬，就要考驗大家嘅智慧鳥~

祝各位有個愉快平安嘅萬聖節🎃

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用

自推十連發

呢個真

而家睇落要預備定喺屋企，隨時做空投師

推

精人出口笨人出手

小心禁制令呀清

唔睇禁制令我以為原本講得

怕窮呀
如果冇ot錢 邊撚個出黎做

又好似係

真係好恐怖
大家唔好做

睇唔出咩嚟，holywater嚟？

做咩玩泥水？？

推112

班狗啲狗胎志啫

根本班狗最怕死，但我地偏偏唔敢取佢狗命

一時水，一時。。。

be water

惡魔緊係怕聖水
諗起舊年套修女恐怖片片

Push

睇見就覺得........爽呀

...

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

好易team kill 大家千其唔好玩

成班友仔攞老婆啲海底泥黎玩

講野歷史比你地聽
以前旺角個水彈狂魔到依家都拉唔到
我係驚狗衝到你屋企樓下
都好怕你地係樓梯掟水彈冇仇報

精神攻擊就係老豆揾仔
物理攻擊就係水鍊金術

哇屌 睇到都痛 乜玩啲咁既野呀

Full gear 好熱架
撥水等佢地涼爽D

push

oh I mean H2O

完全明白樓主不鼓吹市民使用任何暴力

萬聖節快樂

希望唔係你本人推

唔好

張圖無樣無名
求其搵個人查d 綠茶泥都做到一樣

聖水

被狗逗有樽喺手

最怕唔見張帖

洗傷口一定好痛

大家唔好亂咁玩啊

好危險架

樓主幾時有違反禁制令
一句都冇鼓吹暴力
黑警又冇話邊個國家黑警

我地連登藍絲一向最愛國愛黨
仲有連登明明係美國伺服器美國討論區嚟

而家長期有兩支通渠水係屋企
旺角區住宅係咪特別易塞啲
最衰都係啲蒙面暴徒

洗得痛會唔會告襲警

小弟無睇新聞
咩嚟架

暴唔暴力唔係我地定義係班黑警定

準備定錢保釋喇

其實係邊類聖水黎

睇唔明

十成熟

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

下次唔該加返慎入

答案係肥肉

p

反對一切暴力

以史為鑑

真係好危險

真係唔好推

有冇報警撚

好過火魔法 不過要小心TK 上次好似有中記者

push push push

見到都痛。

屌，帶枝水射下佢地就驚到乜咁

成child 登仔

千奇唔好呀

咁樣太殘忍啦

唔好咁做呀大家

泥？

自從10月1之後好似消失左咁

紅毛泥封西

好和平呀

yes sir

換過張相，呢張相fake new 嚟

唔好玩聖水呀求下你地

佢地最怕香港人真係郁佢呀！
暫時大家都係圍住佢地鬧下，
如果圍佢地果班全部敢衝埋去郁佢地，
黑警一早就．．．

但確實和理非係多數！

係唔係都話有
提醒下班popo

好驚呀

笑咗

千祈唔好咁做呀 咁d警察就會好傷
唔好做攻擊性嘅野

Don’t do that 痛架

推 唔好咁做 好痛

講到好

咩黎？

一人一樽，屌佢老母

唔好搞呀蛇

班死警犬，最驚麻包袋就真，千祈唔好咁做。
人地冇裝冇盛果陣十條友打尻人地好撚痛嘛

五個月啦...唔好話麻包袋，環保袋都無個...

人地有裝果陣，傷極有限。

咩黎架？千奇唔好呀

想知玻璃樽掉落人到會唔會爆得開？

Ps千其唔好咁做

張相好好J

打佢老母！

Sad but true

好真喎，邊位化妝師化架？

唔好呀

我仲以為手指都冇埋可怕D
千其唔好再咬斷阿sir手指
阿sir好痛架

通渠佬真係仲易買過汽油彈素材

高空擲物

唔好.推呀

嘩唔好呀

好危險
千奇唔好呀

綠豆泥？

推 大家唔好試啊 好危險

PUSH

突襲性水魔法

推呀！！！

可以溝埋水魔法一齊用
佢地分唔到幾時係水幾時係聖水
逼到佢地精神緊張

千祈唔

千祈唔好用呀

唔好啊

對狗： 水魔法>火魔法

拉人囉快啲
睇下點拉

屎法全面進場 掩護聖水手足

買左好多支係屋企了,我住旺角冇計,住劏房,條渠成日塞

海底泥mask黎，痛條j咩

AVE MARIA, gratia plena, Dominus tecum.
Benedicta tu in mulieribus, et benedictus fructus ventris tui, Iesus
Sancta Maria
Mater Domini nostri
ora pro nobis peccatoribus, nunc, et in hora mortis nostrae.
Amen.

白色恐怖真係好驚 尤其是白衫

係狗宿舍

佢地最怕綠帽

xx 開始驚系列

搵支雪碧

推呀

如果中面

其實開左個頭之後 掟水樽佢哋都可能驚到仆晒街

其實係唔係火魔法唔夠勁
如果放落所有警署同黨鐵站同政府建築物呢

水魔

11月2號，袋定10零20粒水球出街啦

好暴力

空投

係牛頓發明gravity之前係無gravity

唔好話狗 連醫生姑娘見到都驚
一個呢d chemical burn 要做無限甘多次手術
一個唔小心中臉連之後插喉都好麻煩
千萬不要甘做

甴近平

千祈唔好用，整親呀sir 就唔好

千祈唔好呀

頭就已經開咗㗎喇，所以重點在於*實則虛之*。

帶有label玻璃樽出街應該係唔犯法的，除非唔係。

啲泥有控酒效果! 阿蛇我撐你! 同你做facial!

肛蛇

驚已報

最怕緊係你有武器 你睇今日電槍幾快手拉

嚇死人,千祈唔好大量使用,黑警會唔敢返工

推上去

是漒水嗎？

不！這應該是聖水！
利申：不要

Tui

真係好少聽見有警察被火攻燒傷

水麼